貼下連登仔最憎既大陸妹

拉
支那雞不了

我一日七次她

Jed thanks

大陸妹啲扮相10之89都離不開雞格和二奶相
正宗港女和正宗大陸妹的分別就係港女衣着比較保守正路
大陸妹衣着比較暴露，成日擺出一副風華絕代「我最靚」嘅款

見到啲cover同毫無品味可言既字體間中仲要加啲黃色字上去已經覺得肉鳩酸

貼埋哂啲垃圾post喺時事台做乜鳩呀賤種樓主？

係貼都貼D靚女